有冇人見到個感染數字每日跌會有失落感?

說好的支爆呢

醫院唔收人唔做test
淨係叫你返屋企自我格離
咪無人感染囉

你信？

個數字

支那同你講0人確診都得㗎啦

有
去上班台睇下就知好多連登仔都唔想攬炒驚冇咗份工供唔到樓

你永遠唔知道真嘅數字
百步亭嗰度成村人淨係每日畀一個 試劑
數字絕對不可信
呢個淨係話可防可控嘅數字 等病咗嘅人同埋冇病嘅人覺得合理又唔會太驚慌
復工又可以爆大鑊
沙士嘅恐慌就可以延續到三四個月
呢鋪唔支爆都爆擊啦

冇 因為唔係真係跌緊
只係官方數字跌咗

跌就唔洗封北京上海啦, 仲信個數字。

吹大左？

支持隱瞞
防止恐慌

當初吹到幾十萬
依家得幾萬